啱啱九龍城有人放煙花？

屌你老味以為爆炸

有

報驚

富豪酒店附近 有無巴打影到相

我都想知 睇到相，d人係起九龍城寨公園放